發覺班賤種好撚囂張

又抽巴又抽祖又抽拜，因住四強出局呀！到時四大皆空我實逐個鞭屍！

已經搭撚定個台等頒獎咁濟啦 出局 唔好玩啦

唔係利就係羅，我話嘅

講真好過班疤未踢都咁囂

你話既
唔中切左碌尻好無先

總之你隊賤種皇就輸撚梗

何必要同錢作對？

有名你叫賤種

贏唔到咪補到入 再唔係屈你幾個12碼都得

天地有正氣，開始集體有名宿出聲屌鳩黑哨，之後球證唔敢再亂嚟

LET GO HAWKS

祖記名宿wor Ching

連尼加邊年踢過祖記

巴迪高又幾時做左祖記名宿？

你要講晒全部
每個人有唔同意見
咁派路係咪祖名宿
講完等於真係黑？

但我想講點都柒唔過疤未踢就咁睇少人

一個冇爭議既12碼都話黑哨 洗唔洗換眼

binc

pish